想問下有冇黃色潮州打冷鋪

想食打冷好鬼耐
請教下大家有冇黃色打冷推薦

北角太平飯店呢D算唔算

無

呢間係咪黃呀？

Google下先

元朗都有間

太子爺黃

求名

西環尾德記

飛陽砂鍋
蠔餅好食

元朗鳳攸南街3號好順景大廈地下8號鋪
飛陽砂鍋粥潮州打冷小廚
唔肯定係咪真黃 之前app見過

長沙灣平發

旺角標記，但唔好食

呢間睇openrice好似幾吸引咁

黃藍唔評論

不過之前有確診去完佢都照開門就真係

食過兩次都唔錯喎 旺角黎講又唔貴

啲嘢好撚大碟

太子陵發係咪藍